是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

芝士羊

羊清。

我係韓國人

韓國羊

enough ？

is

$?

劣食帽po出黎